.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--Sand-Form:

Песчаная форма (`Sand Form <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=1340>`_) |д-2| / Закл. 3
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- земля
- концентрация
- воздействие

**Обычай**: арканный, природный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 готовое существо

**Продолжительность**: 10 минут

**Источник**: Rage of Elements pg. 96

----------

Вы наделяете тело и снаряжение цели аспектами песка.
Цель получает сопротивление 5 колющему и рубящему урону, не имеет запаха и не может истекать кровью.
В песчаной местности, даже находясь на открытом месте, цель достаточно сокрыта, чтобы попытаться :ref:`skill--Stealth--Hide`.
Каждый раз, когда цель получает урон, к которому *песчаная форма* дает сопротивление, длительность заклинания уменьшается на 1 минуту.

----------

**Усиление (5-й)**: Сопротивление равно 10.

**Усиление (7-й)**: Сопротивление равно 15.





.. include:: /helpers/actions.rst